野貓式等佢難估定係定時定候去同一個地方佔？

用下個腦思考下咩叫be water, 而家好多人係be stone, 2014年係咩下場你地諗下啦